(生物科技)入黎研究吓有咩生物會危害狗狗嘅健康

我知香港好多納稅人都有比錢養狗，我都有比錢養。
最近隔離屋個黑衣細路放咗幾隻跳蚤係我隻狗狗度
因為狗狗層毛太厚，R唔到痕，攪到佢痕到跳黎跳去
所以千萬唔好玩蚤啊

1

會唔會搞到主人都痕埋

螞蟻

個黑衣細路自備黑旋風

紅火同子彈蟻，但攻擊意圖同機動性冇蚤咁高